今日有個大陸仔問路

佢居然問東湧地鐵站係邊
搞左一輪先發覺佢問啲係東涌站